(跑馬JJ) 其實現役華人騎師邊個騎功最好?

睇落好似梁家俊
鬥最後幾十米夠狠

推

無蘇狄雄份，已經完左

譚詠麟

你有無睇佢騎實業風采，全程無幫過隻馬，減5磅之後已經威力大減，無磅減咩都唔係，佢係女士，所以係有咁既話題性但騎功普通，女人黎講算係咁

吾知騎過幾多個有錢佬先上到位呢

唔好咁講，積返d 口德，以事論事only
講返騎功

可惜無咩練馬師比實力座騎佢

梁家俊鬥後勁都幾痕
其實楊明綸都唔差，只係冇梁家俊咁多實力座騎表現出黎

就黎無得減

我都鐘意楊明綸，同何澤堯